# Đá khô Fuji Ice

Đá khô là gì Đá khô có độc không Đá khô làm từ gì Tất cả sẽ được giải đáp trong bài viết này

- Địa chỉ: Lô12A. KCN Hiệp Phước, Xã Hiệp Phước, Huyện Nhà Bè Tp. HCM

- SĐT: 0968191568

không giống như nước đá chúng ta thường uống, ko phải do nước đóng băng và kết tụ mà là để nguội. Những viên đá này được tạo ra bằng phương pháp nén carbon dioxide (CO2) từ thể khí thành thể lỏng. Qua thời kỳ nén và trao đổi nhiệt, CO2 lỏng mau chóng nở ra và đóng lại mau chóng dưới tác dụng của áp suất cao (khoảng 60 tấn), giống như bông tuyết. Tuyết được nén thành khối băng.

https://fujiice.vn/da-kho/

https://gab.com/dakhofujiice

https://www.deviantart.com/dakhofujiice

https://ok.ru/profile/589078883981/statuses/156344136601741
